點樣幫到呢隻流浪狗？？？

返工途中遇到佢
好瘦好瘦趾甲好長
眼神好可憐
喺花墟附近
打過去lap
佢叫我搵阿棍屋
但阿棍屋冇人聽
搵咗另一個救流浪狗組織
但佢出九龍要時間
有冇啲九龍嘅rescue team

推

有無人幫手hold住先慘慘樣

推！

個樣好乖

搵人幫下狗狗

我趕住返工走咗
陣間放lunch再去睇下

佢真係好乖㗎！！
企定定任摸

比的水佢飲同幫佢修吓甲啦

佢想討食物
不過對人冇介心唔係好事
太多變態

Rescue team有冇話幾時會到

好慘

點解冇人餵？！

推 有無人係附近得閒去睇住先

搵漁護署

浪浪,又乖又忠心
有能力人士比個溫暖嘅家佢啦

揾毛守個dpo上fb浪浪group

餵佢食咗罐罐
好似餓咗好耐

邊個俾朱古力威化佢

見人提供
69994227 查詢問題
69994221 緊急救援
Ken 義工

On9仔做乜無啦啦起人底

會死狗啊

多謝巴打

係唔係同一隻？！

係同一隻！！
真係好瘦好瘦

爆地方好似好危險

推 請救浪浪

做乜撚野姐你
人地做好心都要俾你條撚樣起出嚟

push

起錯底
唔係我

上面有電話 打去問下
條狗指甲好長，D朱古餅丟晒？
邊個on9比啊

指甲長到咁，似困籠困住左好耐，又咁瘦⋯⋯佢行唔行到？似被人虐待！

好可憐
好瘦 指甲好長

你on9?

呢d 咪on9 仔

Pushhhhh

接咗佢未

一上Facebook就見到呢個post
點知係唔係同一隻

你幾歲？係咪覺得自己好撚醒好撚風趣？

需要人去睇住先？
我搭車過去十五分鐘到

好慘 瘦到咁

有冇好心人可以幫手hold住先

有無人係附近住 救唔到佢住都餵左佢先

on99999起人地做乜撚野

幫手餵下佢先都好

on9仔好撚叻呀識起人底

咩位置 經過去睇睇

On9仔 blocked

樓主仲喺唔喺現場 想過去幫手

最後見到佢係洗衣街兒童遊樂場出面

係同一隻呀

大家唔使勞氣
我唔係FB post主

推
救救狗狗

Pushh

你幾耐之前係度

可唔可以俾少少水佢

8:55離開咗

條傻鳩仲要逐個覆
成隻小學雞咁

你好醒呀

po人上黎係咪覺得自己好撚醒目呀大偵探

媽咪
我其實係起底組成員

reported and blocked

你老母係咪生小左個腦比你？你好搞笑呀

留言話有人救咗喇

起底不嬲都係連登文化黎

你張相cut過黎 係咪唔識cut埋人地個名？唔撚識就咁download張相上黎問？
屌你老母 你係想知係咪同一隻狗定想知個Facebook 係咪樓主你自己知啦
上年訓撚左？亂咁放人Facebook 上黎 on99咁

屌你老母臭閪 希望你快撚啲生性病死

樓主試下打去問下，好似專收流浪狗既機構

推！！！！！！！

真？？？？？

話會有人帶佢去睇醫生
多謝各位巴絲關注

點解d指甲會咁長

睇眼睇鼻都好精神
又無咩眼屎咁
以為有人養
但腳又咁瘦 指甲又長

好明顯唔係樓主嚟
成班真心都唔知屌乜

死全家啦起人底好開心咩

day two

你老母臭化

下 地下個啲係朱古力威化？？？咩料呀

屌你咩

啱啱行咗一個圈唔見
應該已經俾人救咗

覺得似比人長期困住再dum出嚟
正常流浪/會出街散步嘅狗指甲會磨到地下
即使話真係長都唔會去到依隻狗仔咁

樓豬有無執左地下啲威化 唔好俾佢食

無人剪無人理

真係唔係我
不過都多謝你

屌佢老母臭閪

起底係因為條友係仆街做錯野/on99,所以起鳩佢
唔撚係亂柒咁起囉

Push

弱智就咪撚上網啦 冇啦啦放人上嚟做乜

屌你老母On9仔 好人都要咁俾你起

Q推

好慘
係咪已經救走左啦？

係呀
希望佢咁乖可以搵到住好人家

仲係到死撐

傻鳩以為自己好撚威好撚好笑，點知俾人屌撚到翻艇
有時間就幫隻狗啦，仲起人底

好明顯係比人混住左再掉出佢出黎
真係流浪指甲唔會咁長
屌佢老母虐狗死全家

弱智仔 做好心都要比你起
屌你老母

咁樣比人困住 對人都冇戒心 好乖

Call毛守

好明顯心智未成熟嘅小學雞
第一次起到人底係咪好開心？

推一推

Pish

真係屌你老母都廢事
死全家la

想起人底都要睇情況架
你話佢po咸相就話起佢底恥笑啫
人哋依家做好事都要比你po上嚟

推手

屌你老母,好撚威咩咁樣,實事又唔見你班仆街做,淨係識起人底,做單機啦ON9仔

晨早流流俾人屌有咩感覺

三六滾一滾神仙企唔穩

屌你老母臭閪
傻閪要上網刷存在感？

好威呀 起到人底
食屎啦仆街

你養啦

On9仔 底唔撚係咁起

剛剛去左睇，唔見佢，希望係俾人救左。
好多人放狗，其他狗好幸福

放自己資料上網已經叫做錯野

不過而家人地做緊好事
就咪撚咁多手起人底喇

對班藍絲都冇咁落力
啱啦 繼續啦 幫港共政府起晒所有連登仔底啦
依個係文化黎架嘛

On9仔

兒登仔上網都幾危險

俾人save咗了

摸過佢個頭仔
好細好單薄

So? 弱智

啲趾甲長到

瘦到咁... 希望佢有個好歸宿

你係咪on撚9

新會然

屌 係咪要立法規管智商不足100唔比上網呀

估係比人遺棄

d相都唔撚一樣，唔好on鳩啦好嗎？
而家武肺學校停課特別多小學雞

你估去到漁署有乜下場?

以為自己好撚型？on99

咁瘦 老納都唔食啦

樓主讀hku的

唔撚洗理班弱智

樓主好人一生平安

衲dee會拎嚟做湯底

瘦到好恐怖
似乎都流浪咗一段時間

hold住先，否則佢走左就唔知去邊度揾

好撚威呀屌你老母
人地救隻狗，你做乜撚柒鳩野呀？
死返入你家母閪度啦，廢物

屌我竟然笑撚咗
要落地獄

推！！！

幫推

撚狗連登仔最叻架啦

俾負皮嗰班係覺得有得食
食死都好過餓死
定唔知狗唔食得朱古力

無腦？

屌你老母
第一日上網呀？
On99咁

瘦到好心up

佢食唔食野啊

屌你個西你弱撚智？屌你老母咁都要起人底

btw樓主好人一生平安

屌你老母智障仔

小學畢業未

Dllm
就算佢係樓主咁又點？
佢都係好心想幫隻狗姐

人類做太多錯野 搶哂d資源 真係要盡自己能力幫佢地

多謝佢幫手推post

on9?
漁護署四日冇人領養就會人道毁滅
出少句聲當幫忙

無計，總有d on9 以為搵到人就衝出黎好威威

開咗兩盒西莎畀佢
本身有介心唔食
我用手拿起啲糧餵佢就食得好快

長到會影響行路

而家隻狗點？

有人救咗

拎衲dee嚟做湯底

你老母以為自己好撚醒?

唔係佢唔想郁 係佢有可能太餓 連郁既力都無

屌你老母支那仔

戅鳩

撚狗

屌你老母死全家

秋風起 納DEE肥

好慘啊個樣
希望佢搵到個好主人

收皮啦柒頭 單機啦

識唔識㗎漁護署唔會自己搞領養，佢地會再fol俾動物組織跟進

個慘慘樣
樓主心地善良

就算唔係樓主你PO出黎托咩 賭咩輸咩啦弱智

無見過既？ 救左？

隻狗得樓主見到咩
係都咪亂爆人資料啦

好人一生平安

我屌你全家中肺炎死撚晒呀

單機啦on9仔

好cute好乖
好愛協果d啦

屌你老母

Push!!!!

痴撚線
Btw 佢個樣好慘 幫手推救狗

18樓個條撚樣賭海迷途小糕羊
你都幾撚賤 人地好心地都要俾你起底
屌你老母 咁撚鐘意起人底
唔死去起班黑狗底 你真係撚垃圾黎

可能最後又係送去愛協

屌 佢嗰樣好sad

我都係第一次見到佢咋

紅字絲打講有人救左佢
希望佢搵到好人家啦
佢好可憐啊

呢啲似係有人養開棄養
唔識自己搵食咪咁瘦

你真心係一個死on9仔

屌你老母係咪覺得自己好撚風趣幽默?
出來應人啦死傻閪

FB消息：有人接咗佢返屋企，下晝會帶佢睇醫生

點解香港人咁有愛

係啊，屌你老母啊

知唔知點解依加冇人怕俾連登起底 成日啊豬啊狗都起一餐 當正fd ig 講真依加我俾人擺上連登都未驚過

太好喇

好人有好報
希望狗仔會有人收養俾個家佢

重點唔係有冇起錯，而係佢起底嘅動機

真係好瘦 好慘

屌你老母

Btw 推隻狗好瘦

隻狗好乖

香港人好有愛

好大屋企啊

太好喇希望快d有好心人送個家俾狗狗

佢個樣好可憐

單機啦屌你老母臭閪

好人有好報

佢D手指好可憐

個樣慘到

2 個鐘 4 百幾個負評, 肯道歉未 ?

忍唔住屌柒你

你係咪覺得自己好撚風趣幽默好威？

你句樓主你好
已經冇撚得兜
你仆街死吧啦

食左早餐未
好少可有浪浪咁乖

好人一世平安

感謝
順便都多謝埋樓主咁有心

要燒春袋

似係俾人棄養
就算係浪浪無人打理
啲指甲都唔會長到咁離譜
應該係長期困籠 連靠行石屎地當磨甲嘅機會都無

不過條仆街養到隻狗咁
棄養啱㗎啦 俾個重生機會狗狗

個樣成個連登仔咁

個樣好慘豬

其實唔係好明點解啲人要虐待動物

有可能係有人養開
但主人出事好耐無餵
瘦到佢原本綁狗既繩都輕易除甩走出黎
有好心人養就好啦

因為有啲垃圾只能夠欺壓比自己弱小嘅生物

覺得自己好撚威

屌你老母臭閪
好撚威呀而家？

衰豬

Reported

唔好唔理佢啊

浪浪乖其實真係唔奇
根本好多動物比人有”人性”

朱古力威化餅

up

Up

要養肥佢啊

個樣真係係人都會動惻隱之心

樓主貼你個狗樣岀嚟都唔使嬲鳩嘅

指甲咁長
即係連行路既時間都無
瘦到皮包骨
即係無人餵食 搵野食都無
得一個可能性
比人困住一個地方超耐
最後逃脫左

好彩佢冇食 見到都嚇一嚇

好人一世平生

皮包骨

希望呢啲良善嘅真狗狗平安

睇到都心痛

好瘦希望有好心人比愛佢

好人好報雖然香港唔係

真係感激香港人
調轉係支那...

想知隻狗狗宜家點

香港人是這樣的

推 人間有愛

會唔會係失狗
洗衣街好小有浪浪

咁瘦嘅。。俾人虐待？
流浪狗都肥過佢

終於比我捉到你啦(有圖)

學佢

抵比人屌

做同樣既野結果唔同

你單機啦on9仔

同香港人差唔多

多謝你

可憐

旺角極瘦唐狗獲救 對人親近 疑走失或遺棄

【動物專訊】有網民昨日在旺角花墟徑發現一隻瘦到皮包骨的唐狗，數名熱心市民和街坊在網上得悉狗狗情況後，到場救起狗狗，並帶到獸醫診所檢查。狗狗沒有絕育亦沒有晶片，但十分溫馴和對人親近，疑走失或被遺棄。街坊先暫時照顧這狗狗，稍後會安排領養。

知情者對本報表示，狗狗已驗血，沒有牛脾熱及心絲蟲，估計約1至2歲，但體重只得9.7公斤，骨瘦如柴。獸醫建議街坊讓狗狗小食多餐，待體重上升到15公斤以上，才打預防針。

如有讀者認得狗狗或知道狗狗來歷，請向本報提供資料。

#香港動物報 #狗 #營養不良 #旺角://

正人渣

有人帶咗返屋企
睇咗醫生大致健康
但身體極瘦弱
冇晶片冇絕育

香港仲有好人好事

今日見到狗狗同新主人散步
狗狗原來係女仔
雖然都係比較瘦弱
但已經肥返好多唔再皮包骨
啲趾甲都剪短晒
狗狗睇落好精神好活潑
對人好親近
睇到佢咁幸福我都好開心

推！希望有心人幫到佢

睇到安樂哂日日都望下有無人update狗狗最新情況
希望狗狗會幸福

咁就好